大家喺twitter叫美國政客幫手時請注意

唔好淨係講help free Hong Kong
要實際咁要求佢地做咩？點幫手
好似取消關係法咁，我地唔講佢地點幫？

Interviewed on CNBC, Mr. Ross rejected the suggestion the U.S. was ignoring the crisis as it focuses on a raging trade war with China.

“It’s not that we’re not watching” the events in Hong Kong, Mr. Ross said. “The question is, what role is there for the U.S. in this matter?”

推

人權法

[816]請參加英美港民，主權在民集會

核爆都唔割！我哋一定會贏